香港警察從來唔會令我失望

日日都努力醜化自己，激起民憤，明明今日本身無事發生，啲防暴狗諗住抖下

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

呢個係佢哋而家既任務。
警隊當然要徹查，我地亦一定要對準政權。